{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151241?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 광화문 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 お客様はチェックインの時間をよく熟知した上で、予約お知らせを必ずご確認ください。 チェックイン時間を間違えて予約変更や払い戻しができない場合がありますので、ご注意ください。 新羅ステイ光化門では電気設備の法定定期検査を行います。 これに伴い、10月26日22時から24時まで客室内の停電および非常灯が点灯し、電気器具と昇降機が一時中断される予定です。 ヤノルジャと現代百貨店アウトレットのプロモーション期間中に予約されたお客様には、現代アウトレット交換バウチャーを提供します。 バウチャーではコーヒー2杯、メリーゴーランド利用券、1万ウォン商品券をお受け取りいただけます。 交換は該当アウトレット店舗を訪問してバウチャーを提示すれば可能です。 プレミアムアウトレット4ヶ所とシティアウトレット3ヶ所で交換でき、交換した商品券は全国の現代アウトレットとデパートで使用できます。 駐車場の案内によると、1泊当たりの駐車料金は10,000ウォンで、1部屋あたり1台のみ駐車でき、追加車両は利用できません。 もしホテルの駐車場が満車の場合、外部の指定有料駐車場をご利用いただけます。 ホテル内または外部駐車場を利用する場合は途中で出車が不可能で、途中で出車する場合は毎回5,000ウォンの追加料金がかかります。 カフェの朝食ビュッフェとランチビュッフェの営業時間と料金情報も案内されています。 ラウンジの平日営業再開のご案内によると、ラウンジはラストオーダーが9時までで、お客様の退場時間は9時50分です。 現在の状況では、施設全体に対する防疫消毒、保健用品の支給と衛生教育を強化し、顧客と職員の健康と安全を保障するために努力しています。 ソーシャルディスタンス強化施行によりフィットネスセンターの運営が暫定中断され、日程はホテルの事情により変動する可能性があることをお知らせします。 また、児童の保護者同伴の場合は、13歳以下の児童は無料で宿泊でき、19歳以下の未成年者は保護者同伴がなければ宿泊できません。 宿泊予約による入室拒否のキャンセルや払い戻しはできませんので、ご注意ください。 ペットは別途の法規や規定がない場合、視覚障害のあるお客様の盲導犬のみホテル内の共用地域や営業場への出入りが可能で、他のペットは制限されます。 加えて盲導犬(補助犬)とお客様の便宜のためにホテルは細心の配慮を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ光化門での電気設備の法定定期検査はいつ行われますか？",
            "answer": "10月26日22時から24時まで行われます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャと現代百貨店アウトレットのプロモーション期間中に予約されたお客様には何が提供されますか？",
            "answer": "現代アウトレット交換バウチャーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "現代アウトレット交換バウチャーはどこで交換できますか？",
            "answer": "該当アウトレット店舗を訪問してバウチャーを提示すれば交換できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は1泊当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "外部の指定有料駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間と料金情報はありますか？",
            "answer": "朝食ビュッフェとランチビュッフェの営業時間と料金情報が案内されています。"
        },
        {
            "question": "ラウンジの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "ラウンジのラストオーダーは9時までで、退場時間は9時50分です。"
        },
        {
            "question": "現在の状況では、どのような予防措置が取られていますか？",
            "answer": "施設全体に対する防疫消毒、保健用品の支給と衛生教育が強化されています。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの運営はどうなっていますか？",
            "answer": "現在、フィットネスセンターの運営は一時中断されています。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "13歳以下の児童は無料で宿泊できますが、19歳以下の未成年者は保護者同伴がなければ宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "視覚障害のあるお客様の盲導犬のみ宿泊が可能ですが、他のペットは制限されています。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "宿泊予約による入室拒否のキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルは盲導犬(補助犬)をサポートしますか？",
            "answer": "はい、盲導犬(補助犬)とお客様の便宜のためにホテルは細心の配慮を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 760,
        "QA": 564
    }
}